火箭西波討論區 2019-2020 (2) 寧鳴而死 不默而生

Mike D'Antoni tells @cayleighgriffin postgame that he *thinks* Russell Westbrook is scheduled to miss one game of the upcoming #Rockets back-to-back (Friday at Orlando, Saturday home vs. Detroit), but he doesn't know for sure.

今日騎都比面，如果領先個陣肯夾登
火箭實追唔到

今日一夾登成隊唔識打
明明前幾場先練完

最尾兩分鐘有
然後畀Mclemore同Tucker兩球三分收咗皮

今場登登勁撚到

個兩球偷波快攻梅下梅下之後射3分都入

有個畫面好撚癲
五夾之內皆是空檔，突然抽起三分

希望牙龜keep到 呢兩場打得唔錯

過去四場比賽阿龜場均拿到26分7.8次助攻7.8個籃板，投籃命中率56%，三分命中率35%，罰球命中率90%

登一落左場對波唔識得分

牙登好似好攰

登登明係倦到仆街，點解今場係輪休龜龜

龜龜點解輪休得咁密既

b2b打1場

成隊都攰

德國仔同拳王係咪有傷？

今場啲雞又係亂黎，對面隻射手球球守波打哂手都唔吹

用clark就唔用德國仔

塞塞3分好似射親都有

兩邊吹得算鬆，還好

出德國仔熱血衝下板好過
clark射唔入等如冇撚用，又冇板

火箭出場陣容平均身高有無6‘5？

登登倦到放籃都炒

成隊起碼炒左5,6個輕鬆籃底波

一開波就放棄mode

依隊垃圾

自己柒，不過對面都真係hot
冇咩失位都照中

咁都係foul clark

肯改感動世人

house復出之後冇季初咁準

同上一場相同情況 NO 3考驗

做乜尻發呆唔搵人

咁都反cup到

今場好有鷹王癲狗brewer時期既feel
突然有度氣個個痴左線咁每人防守補多兩步

防守可唔可以咁好咁撚鬆散...
Forbes今場準到咁
仲可以喺尾段放到佢有球三分Wide Open(轉咗幾圈，入咗一大半，最後好彩in&out)

如果入咗已經追和

個球垃圾登垃圾手感仲射stepback3比人反擊

Mike D’Antoni just said the magic words when asked about Ben McLemore- “I trust him totally”

I asked Coach D’Antoni if Eric Gordon will start or come off the bench upon his return from injury. His quick answer: “bench”. Gordon will once again become a 6th man. #Rockets

有左病魔，袋底定位係點

換大前囉

唔洗換啦 病魔頂green既位 搞掂！

被強姦中
登登被守到一橦都無

送左好多輕鬆3分比人
對面唔洗點做野，我地已經自己漏人

我龜

生性

呢排都ok
唔好出背籃fadeaway就得

屌你老味頭先嗰球咁都吹進攻犯規
占士字母球球快攻都咁打架啦onl9

第一日睇nba咩

Tucker好正

tucker守kawhi好癲

守死kawhi

仲要5th 勁到

阿龜癲撚咗

阿龜番嚟喇

屌你，半場已經爆哂粗，點知brodie竟然救世人

我龜威武

Russell Westbrook tonight against the Los Angeles Clippers:

40 PTS
10 REB
5 AST
1 STL
13-31 FG (41.9%)
2-6 3PT (33.3%)
12-13 FT (92.3%)
54.5 TS%
+13

Led a 17 point comeback against one of the best teams in the NBA.

He's back, and he's amazing.

西書呢件野 100%羸緊>>>>變輸
100%輸緊>>>>變贏
嬴緊唔出佢就OK

其實本西書大家真係唔好吹奏咁多

下下見佢一拎板, 尻衝, 再剷入分波, 再被人偷又輸個快攻
以上呢個mode每場出現最少都有4,5次,

都未計佢單打背籃fade away jump shoot 例牌炒粉

總結:
西書 = 雙面刀
好想拎西書去trade返 Patrick Beverley, Montrezl Harrell 同 Lou Williams返黎

佢招背籃fadeaway切瓜多過中框

如果用西書trade牛油(76人:butler)你制唔制?

不如話用西書+EG trade 當值

Trade哈登去牛仔咪可以同當值一隊囉

登登暫時3分 100%

哈登咁快18分
好輕鬆

汗都無點出

龜可唔可以咪再用背籃轉身fadeaway

感動世人，我今季第一次見入

太陽比登登射到崩潰

氣勢咁好

炒哂3分都仲head到

Utah is waiving forward Jeff Green, league sources tell me and @Tjonesonthenba.

願意黎未 隊隊都去 係唔去火箭

Jeff green 好用呀
Btw morey係咪想集合所有雷霆三少既班底

咁都比人追得返

輕鬆倒

次次都係咁樣倒水

人地鳩衝，自己個堆慢跑

好似好唔射得
但守幾好

又唔比人replay
仲直接快開，好彩唔入

簽Jeff Green

真係簽再講

過去十場比賽，哈登、威少率隊拿到8勝2負，打出了聯盟第一的進攻效率值：117.9！
哈登場均36.9分5.1籃板6.8助攻！
威少場均27.1分8.5籃板7.7助攻！

又J, 一J就出事

打魚腩先有效率咋 咪燈啦

諗番真係好彩無用capela + eg換不拿
Capela真係火箭體系度身訂造

不拿 依家點?

西書招大絕比哈登教一教進化左

由 背籃 轉身 fade away jump shoot 進化左
變成 背籃 轉身 step back jump shoot

Robert Covington played 12 minutes last night for the Wolves. And they were without KAT. Covington, a couple games back, came off the bench. What is going on here?

我覺得仲似輸到傻左咩陣都試

究竟會唔會簽jeff green

咁點trade 話時話個陣勁到
最近有件打起左:
1. McLemore
個陣有:
2. harden
3. westbrook
4. capella
5. eric golden
6. Gerald Green
7. tucker
8. house
9. river
再加jeff green 可以打2隊?

Green 收咗皮

西書肯收皮未？

打廢隊出西書 真係會輸la

今場命中率輸1成

根本成隊除咗登登外，都係輕敵，諗住浪花唔係到就食硬

呢場啲打法根本就係街波style, 屌你連set返個play 幫登登破夾都無，打撚咩

The Houston Rockets and two-way guard Chris Clemons have agreed to a three-year NBA deal, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Clemons ran out of two-way days and is now signing a full contract.

屌 呢條死矮仔根本養黎都曬鳩氣

睇下近年最勁既IT最後落得乜野下場
Trade Value又唔高
入到季後賽防守黑洞又唔出得
簽黎拓柒咩

佢算近年執堆undraft既入面比較好
上年個d Edwards Chiozza真係垃圾時間都冇用

老底是撚但啦
可能仲要係non guarantee

垃圾時間 同打咩咩慶祝賽

Rockets announce that they have converted Chris Clemons' contract to a standard NBA deal. That opens a two-way contract spot. Expect that to be filled, possibly today.

立即簽左件

The Rockets are signing forward William Howard of G League’s Salt Lake City to a two-way NBA deal, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Eric Gordon returns to practice today. He’ll play Sunday in New Orleans. #Rockets

屌佢
終於歸隊

呢件做唔做到3D player?
Covington 幾時嚟

買黎試手氣

covingston今年都頹頹地

D人話法國Davis Bertans
係咪即係有3無D？

No Capela

原來b2b game...

下場西書唔出睇下會唔會書塘鵝

下場有爆袋

岩岩出應該麻麻.....

哈登模式： 登登登登登

感動既係今日驊哥燈d眼神好銳利

阿登今場係咪想超越Kobe 81分

應該上場返到更衣室屌人屌咗好耐

一節入人42分

下節失返50分

Russell Westbrook's first quarter shot chart is not exactly how the Rockets draw things up

第二節炒撚到癲

Po完就9連炒🌚
我都係講少D野

又倒水了

德國仔

牛油手做咩 勁左咁多

你地用乜link睇？

clark起左q一兩場就唔用德國仔
德國仔起碼可以幫班友湧下板搏second chance

唔睇viutv？

Viutv有啵

籃網突然比我地感染左亂鳩咁打

又柒啦屌

我覺得德國仔真係好麻麻......

一炒到仆街又黎5小

屌喇星 麥老母 tj 炒到仆街，癡撚線

house都係

真係唔使戰術比harden去第個位拿波

其實5小比到既防守壓力的確比泰臣德國仔在場高
射唔入就要守

河仔救世

如果對面centre無單打能力
其實出5小switch真係可以守貼好多
不過要團結咩位搶板

返去打D league 算，橫移慢，搶板冇sense，Low post 又唔得

依排登子d FT好差喎

話時話，大家有冇ff 火箭喺trade deadline 前有咩交易？？

年年吹好大，最後底薪執人wavie,個d

Convington, iggy
我個人睇好二中一， 之後再簽件估唔到既

Nene 份約係兩年每年10m, 唔知搭埋啲picks 換到啲咩

灰熊要首輪pick 先肯放AI, 同埋AI 冇打成半年波 唔知個態點
Convington 希望得 但pick 實要出

今日冇登冇龜冇capela

Rivers EG House PJ Tyson 正選

死矮仔 德國仔 Mclemore Clark後備

今日可以睇mda究竟仲有咩料

打唔打得出ball movement

可以睇gordon瘋狂插花

Nene份約2月前waive，只而需比200幾萬

Covington係Ariza2.0，嚟火箭fit晒

gordon d腳步快返好多

差完電

今日mda搞咩，竟然練兵

無wb harden capela

德國仔今日又幾好

德國仔愈打愈有

矮仔如果高多15cm就好

德國仔剩係識食175喂個d

對面kendrich williams根本唔洗防都可以狂甩moore d 3分

今日呢隊d league都不如

出隻真centre比人下下switch黎射3分
射到hot hand
唔出又輸板

最尾咁樣輸

算啦，讓咗三隻主力，今日啲新仔其實交到貨

德國仔好左啲但都係有幾球嘔血，有球唔入樽結果炒左真係屌出聲

經驗問題，諗住放籃穩陣，點知就炒咗

箭排西岸第5
領先Jazz少少
仲差過舊年

同t11關係咁差

錯po
自

垃圾登呢期d罰球食左屎

house災難級表現

就快又比人cup

house第3節真係輸佢一個
空位無限炒，入個樽空晒都炒，又走步又防唔到人

Mike D'Antoni says Isaiah Hartenstein has secured the backup center spot in the rotation for now.

德國仔食咗春藥？ 又黎16＋12

份約就黎可以變Guarantee
所以好落力

德國仔防守差到

打得咁柒落後得比想像中少

領先埋

阿登懶懶閒咁，阿龜繼續鳩黎

阿龜炒樽
廢到嘔

呢節佢狂炒+失誤

capela打親embiid都好撚勁

WB無3分
其實完全唔夾火箭
換Irving啦

佢兩個fd黎，好似成日一齊打fifa

對面完全守唔住登登

屌咪啦，爭做大佬，阿龜起碼剷得

阿龜今場打完飛機黎？ 廢到咁撚樣

感動既係呢兩分鐘冇一野倒晒

突然又勁返

一啖砂糖一啖屎

牙登

好彩有呀登

傷多過打 仲有爭大佬蝦細佬前史 不了

講真 趁平搶Kevin Love

點趁平
佢交易價值低但係合約fat fat
火箭貴個堆都係核，豬頭骨又堆唔到咁多

火箭最需要係3D player
諗計換Convington返嚟啦
等佢做Ariza 2.0

The power forward Gary Clark will be throwing a birthday party tomorrow but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "we'll have to see" He's making the most elaborate preparations for the party. My brother asked him "how are the preparations for the party going?" Peter is assisting with the party preparations. John too is assisting in making preparations for the party. Gary and a few of his friends are sharing tje preparation between them so it isn't too much work. Happy birthday Gary. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a massage chair for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" It didn't come cheap. Charles has received a commission to write an article on Picasso for an art magazine. He's doing research in preparation for the article. His girlfriend is assisting in the preparation of the research. His favourite basketball player LeBron James will be playing in the All-Star game in february. matches like this require adequate preparation. The poster and the promo video are in preparation. LeBron is doing careful preparation for the All-Star game as he didn't perform well in the last few games because he did no preparation. Gary didn't seem to have done much preparation for his past match too. His team almost lost it so this time they're doing meticulous preparation for it including stealing, dunking and three point shooting as well as cardiovascular training. Training five hours a day is ideal preparation for all-star games and playoffs. You cannot play in a high level game without proper preparaion. My friend Paul is making preparations for his ski trip to Fukuoka. He's also making preparations to meet his favourite band X Japan in Tokyo. So he's preoccupied with these preparations. Preparations are being made for next month's ski festival in Fukuoka. The organizations and institutions who organize it have announced that preparations for the festival ate well under way.

Least Efficient Jump Shooters 2019-20*

1. Russell Westbrook ... 36.4 eFG%
2. Nikola Jokic ............. 42.2
3. Collin Sexton ........... 42.4
4. Anthony Davis ......... 43.1
5. Andrew Wiggins ...... 43.1

*min. 200 attempts

CP3 > 西書

上兩場都夠佢拉低所有命中率，睇到屌出黎

定其實登登太勁

The Rockets are waiving swingman Gary Clark, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

睇黎已經有簽人既打算

Roco/Iggy is coming

次次靠執，有jeff green都偷笑

如果好似下圖咁交易 大家點睇
Clint Capela + Daniel House Jr. + Nene + Sefolosha <> Andre Drummond

我知道球隊宜家需要鋒線球員
但係係EG新簽合約唔Trade得既情況底下
如果攞Capela換鋒線既話 會令內線真空
我諗到既方法就係攞Capela + 季候賽大概率用唔着既Sefolosha同Nene去升級球隊中鋒

到時正選會變成
Westbrook+Harden+Gordon+Tucker+Drummond
後備就 Rivers+McLemore+(底薪前鋒)+德國仔

大家點睇

活塞要capela好似冇咩用
重建隊整隻進攻0潛力純防守型中鋒

Drummond 叫價應該幾高 又後生板有防守
依堆除左Capela 其實都係添頭 塞應該唔制

Trade撚走Westbrook呢條廢閪啦

近排cp3打到曉飛

Danuel House looks very angry about something. Keith Jones, Thabo Sefolosha, Isaiah Hartenstein seeking to calm him down. Lots of pacing and barking.

病魔c&s真係可以取代green既作用

Chandler同Sefolosha真係廢到無得出？

前者而家有德國仔，拳皇做lockerroom lead er多

Sefolosha真係起手慢到射唔出
拳王用黎守傳統centre

搞咩

瘀血登

比人追剩3分

多得hunter個下gd d迫佢傳左比爆袋

場場都係咁，過山車

知唔知發生咩事????

我估： 1.登登：屋企你可唔可以射準啲
2.對面串鳩屋企
3. 屋企同大佬投訴 某隊友屎波又唔撚分波

我估： 1.登登：屋企你可唔可以射準啲 <<< 呢個最似樣 90%
2.對面串鳩屋企 <<< 係既話祇有打鳩對面而唔係踢凳 40%
3. 屋企同大佬投訴 某隊友屎波又唔撚分波 <<<某隊友好似冇出場 0%

你呢隻軟腳蟹之後廢到，比house嚇疾了吧

Green有切入中距離同埋alleyoop 三分難度分都高啲

太倦啦，咪玩啦

阿龜條柒頭又唔落場

今季真係可惜，如果有Green, 個打法會唔同好多

閪書死全家

gordon又唔打得

Cp3射親都有

第二節腳軟係基本

垃圾火長抖完一定成隊變on9仔
抖5日之後b2b

登完全被守死

波叔同佢夾左兩年，叫雞叫開邊隻都知啦

係佢自己問題多
d節奏好亂，盲頭烏蠅衝埋人到
好少干擾上籃都自己炒

隻Ferguson打親箭都特別醒神

對面點射都有

打到咁真係好唔想睇

阿hojse攻又無，守防守又無，球球都係補佢位就比人wide open

提早完場

雷打到咁順

完場有冇85分

其實我好懷疑今場夾埋
雷勝，西書靚數據

無三雙靚咩野

其實都季中啦, 要諗下點trade
1. 德國仔< 走啦, 養黎曬米飯
2. clemon < 矮仔致命傷, 走啦, 季後賽唔出得
3. Sefolosha< 黎呢到養老, 走啦
4. nene/chandler <黎呢到教波定打波? 基本上冇咩點出過咁濟

其他請指教

箭迷開始怨點解要cp3換wb未？
去到季後賽閪書會大爆發守死harden

各有千秋啦

clutch time cp3>>>>>>>>wb

冇怨過, 波縮都唔好得去邊, 廢鬥廢冇意思

講真 唔換我地應該仲屌緊CP3

換呢個決定我唔屌
留CP3都唔會有機會奪冠

只不過依家我地賭輸咗姐

今場WB打得算係咁
火箭back to back
輸都係應該

最弊上面呢堆嘢無trade value
只能waive

1-2 超級認同

3-4底薪又無乜所謂

why not sign jeff green？
he can share min. with pj.tucker

應該德國仔,矮仔,gary clark加2nd round pick換隻出到場既3,4號位置
Say Bertans果類

忽撚咗？
我地養埋啲人 根本無trade value

依家隊隊都要3,4號位
起碼出一個首輪

Gary Clark 已Waive

其實德國仔唔差，做咩要針對佢

防守好撚廢

講真呢期出少d house好過
進攻空位無限炒，突破送人blk，防守又瀨屎
但係場場30分鐘

排第5了

又冇簽人

但又waive左 Clark

究竟有咩move

打少左 半個 有正常高度既rotation

睇唔透

WB明顯同隊友唔夾
次次剷籃仆低
隊友都唔想扶佢

幾時先有3D player

條片之後harden走埋去同西書密密傾
real brotherhood

睇下活塞個邊有無機啦，佢地賣緊鼓佬

Danuel House last four games:

4.5 points, 2.5 rebounds, 32% shooting, 27% on 3's.

ORTG: 86
DRTG 114

發完脾氣之後就打得好差
攻守都無

Ben McLemore will also start tonight, per D'Antoni.

House, Gordon, and Rivers will come off the bench.

House要坐bench

成隊得返一兩個識打波咁
harden繼續on9 mode

靠西書 十分了

harden今日d傳波龜化，進攻house化
成隊得mclemore，龜，河仔，德國仔係正常人
其他人攻唔入守唔到d決定又弱智，勁癲

House好似波都未掂過咁款

Harden 10 turnovers

垃圾登一條友半場未完10失誤

d傳波白痴到仆街
唔到位，當人冇到，白痴過龜

兩隊hea過友賽咁款
箭送TO
狼炒wide open

成隊似足space jam比人偷晒能力唔識打波咁
木狼仲輸緊10幾分仲痴線

垃圾登刷多4個to就破到nba記錄
仲有半場感覺好輕鬆刷到

龜狗廢撚到

呢隊垃圾波順境波就球球入
逆境波就完全食屎

季後賽等收皮啦

條死矮仔Clemons又唔鏟得入去
射又唔係好撚準
仲要係防守黑洞

續佢係想點撚樣

點解pj tucker出得2mins

過pick撞傷膊

傻閪莫狗肯交易3D未

Eric Gordon before knee surgery: 10.9 points (28.4% on 3-pointers) in 29.4 minutes

Eric Gordon after knee surgery: 15.6 points (38.6% on 3-pointers) in 26.9 minutes

I am having fun watching him. #Rockets #OneMission

有無手足會訂，識唔識分美國size

半價

Coach D'Antoni says Ben McLemore will continue to be in the starting lineup: "Just because the rotations. It's easier to get everybody in and get the right number of minutes...I think it's the best for everybody." #Rockets

House要繼續坐bench反省下

clark成功再就業

Morant勁到

呢節灰熊炒過2球左右

灰熊啲主場雞會唔會太誇張

又輸

又hea打輸一場但成隊好似唔care咁

火箭真係好唔掂
淨係識叫harden單打
係呀 harden攞到40幾分
但隊波又輸
根本無用

靜係睇左q4

jh 一個運動戰得分都冇

幾球drive比人block

pnr都唔打下

上季Spain roll又唔打下

Harden一接波就射
隊友好無癮
你睇capela個樣幾無奈

一月餘下既賽程會輸哂真係一1d都唔出奇

太缺前鋒
house場場屎一樣都焗住出2，30分鐘
今日又-23

條友年年都係咁 要儲氣

Danuel House tonight: 26 minutes, 4 points, 1-3 FG, one three-point attempt, 2 turnovers, no assists, no steals, no blocks, -23.

Something isn't right because there's no point in playing him right now.

絕對懷疑更衣室有問題，
F位完全比唔到壓力對面，就咁睇明顯係HOUSE做唔到野，搞到成個PLAY都做唔到

我估house季中要走

搵到人先頂算
前鋒得個3個，一個要打埋c，一個直接唔用

病西有話要走咩

冇左green house effect 所以要簽另一個green幫幫佢

全隊賣撚哂去啦
呢隊垃圾波

阿龜輪休咁多場
好似只贏過一場

P.J. Tucker has only made one 3-pointer over the past 8 games (1-16 overall). Also, over the past 18 games, P.J. Tucker is averaging 0.9 3-pointers made on 24.6% shooting. #Rockets

House 同 pj集體啞火

手感隊
無前峰係死症

Capela 既畫功

暫時兩邊尺度都幾唔同

點解咁鍾意成隊冇人射得入個陣打5短
已經唔準，堆短人又唔識突破一尾射射射又冇板

可唔可以炒撚左mda佢

無應對既，防守全部比人一步過，三分唔入無第樣

登登比人double team,

箭打到一pat屎咁
得WB係打波

一節30分都無，進攻食哂屎都無調整

點解真係可以冇戰術到咁
雖然真係好多年火箭fans
但老實講，真係好撚難睇

成隊某幾個都炒到唔敢射
空晒都勁猶豫

人地放心夾登登，放哂house, 打撚

house今日防守水準以上唔屌了
你就雪糕桶

呢樣真，幾多球呀

呢節lillard超金身

阿龜又頂返道氣上黎

可唔可以俾呀龜控

登哥你咁防隊友狂幫你補點守

比人用自己個打法打死左

再咁打落去
季後賽都唔知入唔入到
其他隊愈打愈好
箭就愈打愈柒

有排輸，成隊呢幾場撞左邪咁
進又唔入守波又hea
個態度好似人地打pickup game咁

最大問題係哈登比人限制
佢就唔識打波又唔識打無球
產入去比人block到傻
第二大問題係d射手空曬咁射都炒曬
想贏波都難

真係要靠交易 全nba最畸形既陣 下下靠個人能力打波真係注定走唔遠

Gary Clark leading Magic to beat the Lakers, we love to see it

星期日viutv播打湖，希望大家冷靜

The Houston Rockets, Dallas Mavericks and Philadelphia 76ers have expressed interest in Covington.

Minnesota is expected to hold firm on a high asking price for Covington. Covington has $25 million remaining on his current contract over the next two seasons and has a great relationship with Karl-Anthony Towns.

大把隊爭Covington
而家吊高嚟賣

Source: Rockets no longer interested in Timberwolves F Robert Covington, still plan to be aggressive in market before trade deadline.

Rockets guard Austin Rivers is out against the Lakers tomorrow with a sprained right thumb.

想換都換唔到

人地鼻屎魔+2輪換ariza

PJ

隊詖終於好似有番D力

Lbj bump lebron

唔敢亂講野住
但感覺今日冇咁懶散
係house依然有啲好似唔夠信心咁

見到有d hustle play都ok la

但對面有出ad應該唔夠打

冇出都唔夠打，好快輸返

mclemore個d foul都幾無辜

無ad都唔夠抽

箭開始倒水

又上腦

harden無晒力 玩撚完

house仲要頹幾耐
成日空位都唔入反而走去隊d高難度波

Eric Gordon 廢到仆街

出ben mc好過house啦

open 3都唔入

今年又陪跑

咁都進攻犯規

擔心緊playoffs 入唔入到
後面幾隊打得好好

休息左一個星期成隊波番左去pre season狀態 依幾場感覺對面出少少力就完全跟唔上咁款

用炮台山戰術比晒mclemore射好過

Harden同wb其實都幾唔夾

得佢兩個入
house gordon無限炒又狂輸板算係咁

以前有廢老都叫有搵wide open能力
Wb衝擊力係勁但傳波真係麻麻

有wide open都射唔入

上兩季有cp3串聯成隊好好多啦下話 今年完全係wb jh輪流單打

老老豆豆， 今年火箭啲波真係好難睇，根本完完全唔打pick and roll咁濟
westbrick 因為射波太渣， 所以一打pick and roll對手直接drop喺後面，戰術完全開展唔到
Beard 因為step back 3同draw foul練到爐火純青 所以基本上一過半場就索性自己單打

宜家諗返，都係16/17 嘅火箭打波最好睇

衣家比你空曬咁射你地都射唔入啊
仲講咩好睇唔好睇
哈登衣家比人廢左架啦
一夾就唔識打波
唔好再拎1718打飛機啦
前鋒衣家咩陣容啊？
衣家零防守啊，輸贏全睇手感
WB近幾場30+都要輸
單打係哈登呢隊波既特色
個個都等波射，一落波無人有得分能力
後備全聯盟最廢，輸贏全睇哈登表現
呢隊波就係咁，唔中意就唔好睇啦

重建吧

陣容太崎型

冇得執

唔係就年年second round

其實睇番17-18火箭有好多set play
依家真係無

後備structure問題
除左2個有單打能力
eg傷未fit，河仔傷，gg又傷
其他冇咩自主攻力打毛咩
又trade唔走nene
又唔簽jeff green

開季頭幾場wb打得幾好
佢帶隊就係快
用mda以前果隻7秒進攻最岩佢
係對方未組織好嘅時候就要入波

Harden就係慢switch同iso

但係偏偏佢兩個同場嘅時候
一個想快快唔到另一個想慢慢唔到
快攻wb一個衝harden慢慢行
Harden iso分波個波去到wb到又射唔出

Harden/Westbrook combined for 69 points on 53% from the field while the other Rockets combined for 46 points on 36% from the field (even though TS% is a better barometer).

Morey needs to add more depth...

我都覺得係教練問題 無左bzedilik無曬戰術之餘 clemons同埋德國仔呢啲有能力既又唔出多啲

咁我又覺得進攻唔太關bzedilik事既
因為佢係防守教練
clemons太矮，天生防守唔會好掂
德國仔就對某類c守得好差
反而house呢排成pet屎咁都仲出咁多，大佬啊，出多啲河神好過啦
不過都係個句，要3d啊，morey唔該做啲野啦

年年季中都係trade d垃圾

係靠人地d waive 黎執漏

rivers , Josh... 數唔到了...

Happy new year! I hope all your endeavors in 2020 are successful. I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards.

冇計 一個似樣啲既swingman 都冇，焗住出House
Rivers 啲時間讓哂俾Gordon 了，後衛太多

依家Morey 冇咩操作空間，手上既籌碼除左1st round pick 同Nene 份到期合同之外，其他都係垃圾

除非.....拎Capella 同tucker 去換野.......

最撚慘既係Eric Gordon 啱啱簽新約冇得攞黎trade....
另外係波叔打起返，Westbrook 仲係腦殘緊

而家morey又唔想出1st round pick
基本上都好難補強

無嫁啦，玩埋今年，炒mda 再rebuild啦

根本錯哂資源，一隻上乘既小前係而家籃球必有，我地？
House咋

有PJ
差一個Ariza

Caron Butler on the Houston Rockets:
"I don't think players want to sign up for this run track. People run and sprint the floor for opportunities and when you're just a spacer and just standing there with limited possessions, it's not something you want to be a part of."

我之前都有提過呢個point
Exactly 點解無人黎火箭

睇番早兩年
又pj, 又ariza, 又王子
j防守都j到虛脫

教練同管理層真係唔掂 咁拿多年得一年有突破 另一面公鹿都係玩魔球 但人地係魔球既基礎下一樣可以見招拆招話轉mode就轉mode 箭除左防守極垃圾 戰術陣容都係歷史級畸形

嗰陣最好嘅3D都係晒箭
而家就

人地魔球5巨
我地魔球甲一身高，仲要勁海鮮

人地魔球唔係入魔個隻

仲有我地係無籃板同籃底囉
人地籃底帶動外線，我地就

公鹿個陣又唔係5巨啵 個個其實都真係標準身型咁解 我地隻籃底連籃底拋柴都唔撚掂 離遠少少個框d finish可能仲衰過CBA 想佢有丁點策應真係發夢

Morey砌呢隊防守可switch既箭黎打湧
終於等到勇收皮
又有潮同鹿巨人防守籃球

其實好反對佢啲所謂analytics 要拎冠軍最緊要係chemistry同埋球星clutch time表現

analytic無問題
但係好似去得太盡
成隊個salary structure好奇怪
除左eg同pj, 就係min或者接近min同 super max, 可以點trade

一口氣倒左13分，想輸到咁

幾分鐘前贏緊15分，而家落後

13號個終極敗家仔

柒箭爭氣啲啦
次次都領先咁多被人反cup

登登手感幾時返到

好爭氣
6分幾鍾贏緊15分一野倒到輸唔係咁易

堅係垃圾....第四節尾段柒頭出返黎控波零得分

倒返15分

唔識講了

又turnover好似未訓醒咁

根本成隊波個問題就係
意識到根本爭唔到冠
依家個個都迷失哂

講真 無㗎啦
橫掂都係一場賭博
點估到換完閪龜番黎賭輸得仲快

今年一輪遊
下年推倒重建啦
不過無番五年應該都重建唔到

自己pick都冇撚哂....

好難重建

等個柒頭完約啦

得capela 有返d價值

Trade Harden
乜野assets即刻番黎啦

4000萬喎

邊有咁多個sga

換返cp3返黎

Mike D'Antoni on James Harden continuing to shoot tough, contested 3s when he's struggling to make them:

"You can tell him not to do it, but we've won a lot of games [that way]. That's his game and you kind of live and die with what you got."

呢個post d箭迷真係弱智
哈登打成咁都無人屌
仲係度講其他廢話
關鍵時刻兩球to
三分17中1出現過6次
哈登佔左5次
呢個真係宇宙級既笑話黎

點睇到無人屌

駁唔到

哈登3分射唔入
其實應該剷多啲籃
佢突破能力好強
可惜佢死要射3分
仲要一接波就射
隊友又點會happy?

Russell Westbrook's last 5 games

32 PTS, 12 AST, 11 REB
35 PTS, 7 AST, 9 REB
31 PTS, 12 AST, 11 REB
30 PTS, 10 AST, 6 REB
34 PTS, 5 AST, 2 REB

剷入去仲要係咁搏犯規
搏唔到就變to
教練無走位既戰術安排
射手企係度等射波
關鍵時刻真係亂黎

唔可以話哈登無責任

但最根本問題係戰術問題

Mda個濕鳩戰術就係比佢射返hot

對面就輕鬆夾到佢cold，再坐等我哋射手群花式五中一，8中一之類

比 mj咁打都死啦

Harden其實上季都屌到今季啦 我覺得最撚難頂係突到入去midrange 360度都冇人唔射調頭返去三分線 無論追分定打成功率都唔係咁打吓化 點搞呀

一早已經話有cp3射midrange多個打法好好多
你地個個就j cp3換wb係good trade

而家唔係龜問題wo
係harden入左魔

Harden邊有問題姐
聯盟得分王，歷史最強得分手

佢要非理性討論就算啦

講真的好懷疑內部有矛盾，登登似鬥氣

你呢期射唔入都算
d防守下下跟一步就唔郁

我都懷疑有矛盾 仲記得打快艇佢單防PG幾球 仲要守到 放個大假之後成隊散撚左 唔知發生咩事

The fans have missed Yao Ming

Yao please come back

That makes sense

有無人覺得tucker廢左好多

好似上次對艇最後shut down左可愛播
不過孤掌難鳴啊

年齡會今日愈打愈廢
高峰已過

今日轉死性，全部人狂殺埋籃底

以為連敗都無諗住睇 點知贏波

隊波防守愈黎愈撚差 守波都守到冇力 輸敗個幾場 出手都冇力

eric gorden 頂住 house

睇得出river既皇要性

重

柒到

I miss yao ming

“The Rockets have prioritized a potential wing player acquisition before the Feb. 6 trade deadline, and are continuing to make future draft picks available for an upgrade, sources say.”

Pick換wing...

Harden依家好似過人3分step back都無曬自信

河仔勁L到.......

倒水登

哈登3分好唔掂
又無信心

帶個波都甩手甩腳

倒水箭果然名不虛傳

Harden d iso點解可以退步得咁勁

要比河仔打多d啦

之前一場打得個幾分至10幾分鐘

比佢突破下都交到貨

佢一入迷惘mode就做咩都柒

capela個球點tip到入去

登未入過3分

換返rivers上黎啦

harden 負作用

gordon笑撚左咁都入

其實諗落都好既，其他人唔打得好，入登登靠登登又係一輪

Harden依排真係好廢

今日得你廢

今場由頭到尾睇波多

所以話平時登幾咁獨食

其實harden唔準未做下啲dirty work囉
又lazy又行行企企

依家係wb帶2佬3佬Gordon同rivers打
之前hot既harden house BenMc休養mode

Russell Westbrook tonight against the Timberwolves:
45 PTS
6 REB
10 AST
1 STL
16-27 FG (59.3%)
13-13 FT (100%)
68.8 TS%
37 MIN
+3

They forget the Rockets have another MVP.

Westbrook has just been a top 5 player for the past 2 months. Putting the team on his back.

你條廢老比啲戰術出黎啦

近排set左好多比eg射clean shot
Eg射得出打得輕鬆好多

Mike D'Antoni said it was Harden's knee, not thigh, that forced him to the locker room in the second half. He returned, but was struggling to move much. Will check with him shortly.

Russell Westbrook's 45 points were the most scored by a guard without attempting a 3 since Dwyane Wade had 48 against the Magic in December, 2007.

原來真係有傷

Everybody misses Yao Ming. Please come back

乜料四點半開打

美國時間星期日不嬲有時有下午波

各位箭迷新年快樂
最緊要身體健康

Let’s go Rockets🚀

起身睇波見到kobe死左

無harden

隊西波

冇登冇龜打近況超勁既爵

冇埋capela

The Houston Rockets will be without starters James Harden, Clint Capela and Russell Westbrook for Monday night's game against the Utah Jazz.

The Houston Rockets starting Rivers, Gordon, McLemore, House, Tucker

等俾Gobert老強

唔緊要，有冇都係閪波
冇晒反而睇得冇咁大負擔

Rockets starters vs. Jazz: McLemore, House, Tucker, Rivers, Gordon.

死亡五短

今日睇mda既戰術水平

病魔比人針住攻

今日贏波就好笑

爆袋係咁生命突破

gordon打波d動作真係好醜

睇佢拍波真係好痛苦

個陣搞笑

河仔呢期都幾好狀態

如果贏到

會唔會比人屌 雙毒瘤廢隊友

今場好好示範
Team basketball 好過打ISO
哈登唔好再獨食啦

我嬲到

數據神教

改唔到

gordon球彈地又係笑到仆街

竟然勝撚咗

全季打得最好既一場

I express my condolences to the family and friends of Kobe 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

今日 Five out 有空間好多

I offer my sincere condolences to the family and friends of Kobe. 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

爆袋50分

最醜陋既50分

Happy new year, I hope all your endeavours in 2020 are successful.

Harden重係自信低落

ben

一路咁吹都幾難贏，除非超級準
狂剷3罰

登爺D防守

水箭連托都打唔贏

最後咁送4分比人

人哋好難輸
想高位trap lillard但完全極失敗

攻唔入

守唔住

melo唔知double黎做乜， 由鳩佢啦

First half free throw attempts
Rockets: 3
Blazers: 18

Russell Westbrook has taken 10 shots from the restricted area. No fouls called

mclemore第一節個球教科書式協防都吹
直上直落身又直手又直，照吹and1

主場雞到

登登啲防守同走位係零

兩邊狂倒水 TO 咩料

拉到追唔撚到位就還雞

成堆傻仔剷到第4節終於有第5罰

打托實力差咁遠

登爺不如扮傷休到有力先出黎打啦

做咩harden 上球籃都冇力

Report: Daryl Morey's Hong Kong tweet costs NBA up to $200 million

CP3同龜仲入到

鷹隊想要capella, 有咩岩我地用

我個人幾同意用capella 換鋒線

唔同意 Capela好重要
除非佢地肯拎Deandre Hunter嚟換

一月
Harden 28/7/6 35% FG
WB 32/8/8 52% FG

cam reddish 我覺得幾正 上限好高

火箭練新人等如白送

有當年Chandler Parsons 都夠做

講緊火箭練新人既成功率

好過而家2nd round 啦

好大機會二輪到Lakers

比人3高輪姦

cam 養得好應該幾好j....

ff多陣

我地唔識養仔
換deandre hunter呢啲完成度高嘅新人就ok

個底俾人強姦

仲有冇人睇緊

放哂wb三分

Btw, capella 唔知加野唔知換唔換到隻靚鋒線＋ 後生內線呢

As trade deadline looms on Thursday, Houston is engaged with several Eastern Conference teams -- including Atlanta -- on C Clint Capela, league sources tell ESPN. There are a few multi-team trade scenarios in play.

想trade capela

The Rockets are engaged in three-way trade possibilities that might allow for them to use Capela to gather the draft assets needed to acquire an impact wing player, league sources said.

其實想換都合理，而家Capella打湖人又唔得，switch defense一般般

拆佢換隻wing, 再找隻合格既底仲好，反正都係小球到完場

No surprise that the Rockets are trying to deal Capela. They're 9-1 without him this season and D'Antoni loves the small ball lineup.

無capela9勝1負

近幾年難得養起既親生仔

贏唔贏其實純粹睇個日咩手感

條撚屌咁多年連拋柴都唔撚掂 以為會成才點知完全冇進步

不過Capela 算係全聯盟移動最快既中峰
快攻跑贏Tonws Embid
想當年 Capela CP3 加哈登個 進攻
加埋又係近六年唯一親生仔
咁就Trade走

我覺得算係咁，佢有d餅唔易食
打親對面勁中鋒都好少甩碌，多數都可以互爆
呢個價錢超值

場均籃板都Top Four 架 盡對係值
咁多三分籃板唔易搶

點換今年都係冇架啦

只講佢既食餅技術都值啦
連wb啲閪波都接到

Roco一個首輪就搶到
快啦

仲有jeff green自由身緊

係好野就餓狗搶屎咁
今年係爵都係超鐵

Originally, James Harden's cousin Mark had a press conference this morning along with many other people. But when they found out that it was delayed for four hours all hell broke loose. Tempers flared up and harsh words were exchanged. Violence flared up as they scuffled. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. As fighting flared even some of the security guards were injured. Mark went back home before the news conference began because he gave a barbecue party at his place. Some of his friends spilled too much oil as they were barbecuing the steaks, causing the barbecue to flare up. There was a sudden flare when his friends were barbecuing some chicken. As time went by the sky was getting darker so they began lighting candles. Some of the candles flared up and flickered. Others flickered and went out. Mark let off the fireworks. His sister Janet helped to set off the fireworks. All the rest stood there admiring the flares of the fireworks. After four hours the press conference finally began during which conflict flared up. At one point the conflict threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare up in several cities simultaneously. Janet has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of white chinos that flares just above the ankle, and a skirt with flares. Both Janet and mark have a breezy smile and a breezy personality. They're both an easy-going type of people who has an breezy manner.

James Harden has a horse in his garden. It's funny. When james is late to feed his horse otll flare its nostrils in anger. Then james' nostrils will flare back to communicate with it.

依個平約3D 大把球隊搶 冇lottery pick 好難

Capela 換到Reddish + Roco就好

睇莫狗操作
我地唯一轉機係trade Capela trade到全世界都讚我地攞到好多野

Reddish 究竟有咩好....除左副body 好J 啲

我覺得佢上限似Paul George,

FF

因為鷹無可能會拎hunter出黎trade

比啲尊重，話哂開聲支持我地

唔捨得capela
真係練tucker打c

鳩估：

火箭 :
In:
Alex Len from Hawks + Covington from Twolves

Out:
Capela

木狼:
In: Jabari Parker from Hawks + 1st round pick from Hawks (lottery protected)

Out: Convington

鷹：
In: Capela from Rockets

Out: Alex Lens, J. Parker and 1st round pick (lottery protected)

再理想啲
Rocket in 埋Cam Reddish, out Sefolosha to Twolves or Hawks

呢個係正常操作
但最好莫狗可以rob多啲野番黎

ESPN Sources: Another team engaged with the Houston Rockets in trade talks for center Clint Capela: The Boston Celtics.

Got word earlier this afternoon that Houston was indeed getting back into the Robert Covington sweepstakes. @TheAthleticHOU spoke to him about being a sought-after piece, defending Harden and more.

一定trade唔成
tucker打c 打一季咩

想用capela換 中鋒 側翼再加首輪
屌啦星 有邊隊on9會做

一早就要trade capela啦 明明佢先係上年頭號戰犯 trade走cp3做乜 是但搵隻跳跳虎+cp3+jh已經好夠 trade佢換隻好啲嘅側翼就唔使搞到今日咁

火箭自己都會加野啵，我估會搭house, 如果岩價會搭埋德國仔

搭埋德國仔 邊個落場打c位
nene 失蹤 拳王搞笑

C位，咩黎，食得嫁？
我地火箭無c位既

Boston has 3 1's (projected 17,26 and 30) in June. Would need to send out $10M of salary in a Clint Capela deal.

我懷疑火箭諗緊可唔可以用eg capella換一隻wing 做一個夠高既第三得分點＋一隻合格有三分能力既中鋒返黎

都話左eg今季唔比換囉

我哋呢個trade如果唔係rob
係行唔到落去

Sources: A three-way deal was discussed to send Robert Covington to Houston, Clint Capela to Atlanta, and picks to Minnesota.

The Wolves hoped to flip assets for D'Angelo Russell, but Golden State denied their offer. Talks have stalled.

如果用
Capela淨係換到Roco

我地好蝕喎屌

如果可以加多個center就好

Capela trade value邊有咁低
死莫狗咪撚玩

“League sources say the Rockets offered Capela to the Nets for a package that included Jarrett Allen and Taurean Prince, which Brooklyn declined.”

失敗左

呢個就真係當人on9
不過worth trying

"The Hawks remain the most likely destination for Capela, which would lead to a whole different set of possibilities."

Capela好大機會去hawks

shams 話同傾屎針緊

我估係Bazemore 加dedmon?

如果有MB3就正

FF

唔通係Harrison barnes

鼻屎魔廢到癲wo
咁換立即屌爆morey

有無歸納而家有咩rumors

留名睇咩都無發生

Nets, Jarrett Allen and Taurean Prince，已拒絕
Boston，Marcus Smart/Daniel Theis/Romeo Langford，first round pick
Hawks，唔知點換
Kings，唔知點換
Timberwolves，Covington

另外亦都有傳：
Aron Baynes
Andre Iguodala

狼個個好難換，用首輪換就得

Kings有咩人岩我地

Bos聰明仔一般般咋啵

capela trade igu
咪撚玩好播
capela點都唔止咁既價值

"According to league sources who spoke to CNBC, Rockets owner Tilman Fertitta is seeking to shed additional salary off the team’s nearly $140 million payroll hoping to avoid a luxury tax."

唔想交稅

年年話爭冠 年年都避稅

btw 如果CC 靜係換到一個ROCO返黎都幾失敗

應該第二輪都入唔到

Convington 狼索價2個首輪
Bos 唔會出聰明仔啦 咁有用

吊高黎賣

年年火箭交易都係出奇不意既，convington 同二姑應該無嫁啦

有冇可能簽到二姑呢

The Timberwolves, Rockets and Hawks have the assets to fulfill some of each team's goals: forward Robert Covington to Houston, center Clint Capela to the Hawks and potentially two first-round picks and an expiring contract to Minnesota, league sources said.

屌
姐係用一個25歲 仲有升值潛力 份約抵到爛 適合現代球風嘅中鋒
換一個29歲見頂3D

我真係接受唔到囉

呢個傳咋

With @wojespn citing potential to expand Rockets-Hawks-Wolves talks, was told that with Rockets need in deal to get a replacement center to keep an eye on Kevon Looney (rather than Minn-Atl options). They'd like him in that role if land the 3-and-D wing upgrade they are seeking.

傳Looney

打到超亂

哈登帶隊搞成咁

今日竟然靠house

如果換looney 不如執撚左佢啦

未來宇宙勇又出返黎了

你looney+roco

無左capela變相harden少左招

Gordon 三分8中0

估唔到何仔今季咁穩定地有貨交

11中0

跟住勇拎dlo換到個類似Wiggins 既SF

又繼續統治nba

太子搶左哈登個三雙板

依家有傳追活塞個Tony Snell 同鷹既Collins
鷹追緊Drumond

Minnesota, Houston and Atlanta are still engaged in talks on a three-team deal -- with no new progress in discussions on adding Golden State to deal, league sources tell ESPN. Talks remain fluid through Thursday 3 PM ET deadline.

狼鷹箭三方繼續傾
湧唔多肯入局

Golden State is moving on from D’Angelo Russell conversations with Minnesota at this juncture, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Warriors have been clear with Minnesota on price point — and Timberwolves, to this point, are not willing to meet it.

狼meet唔到湧對d russ叫價
四方似搞唔成

Per Shams, a three-team deal sending Covington to HOU and Capela to ATL is close....

Sources: Minnesota, Atlanta, Houston are in serious discussions on a deal that would send Robert Covington to Rockets and Clint Capela to the Hawks. Evan Turner and draft compensation involved in current talks to Timberwolves. Potential fourth team too.

無一隊冠軍隊係唔使交稅

Among the serious candidates to emerge as a new fourth team in this trade scenario, league sources tell ESPN: The Denver Nuggets. Talks with teams elsewhere are ongoing too.

格蘭特?

呢隻絕對ok, 但有先算

Sources: Minnesota, Atlanta, Houston and Denver are close to agreement: Robert Covington to Rockets; Clint Capela to the Hawks; Malik Beasley, Juancho Hernangomez, Evan Turner and draft compensation to Timberwolves; expiring contracts and first-rounder to Denver.

More pieces and details are expected to be involved in this multi-team deal.

ESPN Sources: 4-team trade agreement: Houston: Robert Covington; Atlanta: Clint Capela and Nene; Minnesota: Malik Beasley, Juancho Hernangomez, Evan Turner, ATL 1st round pick via Nets; Denver: Gerald Green, Houston FRP.

咁c位又點搞
德國仔？

咪就係tucker頂住先

即刻有
Sources: Houston is also receiving Jordan Bell and a second-round draft pick.

暈
垃圾隊

Atl連自己個pick都冇出

大贏家

真係交易到

最主要係老細話要避豪華稅

屌佢老母
Jordan Bell 加Roco 仲要冇埋1st round pick
炒撚左Morey 算

究竟個腦諗乜9
炒9個教練先係最有用

嚴格黎講 係Capela + 1st round pick 換Covington
我 屌 你 老 母 ， Morey

連個邊緣star 都冇

on9 trade
無眼睇

冇左食餅呢招

以後未必打得贏金塊

下個post改名叫避稅而生

希望出返多d德國仔

呢件0期望

morey係咪被d支那人屌到個腦壞撚左

Sources: Jordan Bell is also headed to Houston, as first reported by @Jonathan_Feigen. Rockets will continue being aggressive in search for a center, either via trade or in buyout market.

對住湖得Tucker同Bell會點

走左capela, g.green, nene同first round pick
入一隻convington....

ESPN Sources: 4-team trade agreement: Houston: Robert Covington; Atlanta: Clint Capela and Nene; Minnesota: Malik Beasley, Juancho Hernangomez, Evan Turner, ATL 1st round pick via Nets; Denver: Gerald Green, Houston FRP.

屌你老母 垃圾隊

佢出20+個d講真打得唔錯
防守就算，呢隊波都唔守波

To be clear, the Rockets aren't searching for a starting center. They're playing small-ball and rolling with PJ Tucker at the 5. But they need a big to throw at Nikola Jokic, Anthony Davis, etc. in the playoffs.

火箭唔會搵正選中鋒
Pj將會打c
但會搵守到jokic ad既大碼球員

今年東西一哥都巨人籃球.......

唔知諗緊咩，咁樣trade

In the playoffs

Rockets with the SMALLEST starting 5 in the NBA!

PG - Russell Westbrook 6'3”
SG - James Harden 6'5”
SF - Eric Gordon 6'2½”
PF - Robert Covington 6'7”
C - P.J. Tucker 6'5”

矮過當年mda既太陽...

There it is. The deal that was just about done, now is done all around.

Rockets gets Covington, Bell, send out Capela, Green, Nene, FRP. Have two open roster spots and will look for a center in trade or buyout market.

2 open spots
年年都靠執buy out

仲要係避稅式執buyout

The trade leaves the Rockets with a brief window until Thursday's trade deadline to expand this four-team trade to include up to $12M in salary on another player. They could add a player who helps now, take on a player for assets and use those to further upgrade the team, etc.

$12m有冇人知可以執到咩level既人

對攻

有source話騎士嘅TT有可能buyout,火箭等緊

TT係岩使既，進攻都係靠食餅

唔好覺得火箭癡線，NBA而家鋒線個價係高過底好多

TT洗鬼buyout
最後一年約，11+10，要換大把市場

但係Roco未必勁過兩年前既ariza

兩個次輪換唔換牙

你咁諗，capella而家既作用低好多，留黎都唔會打太耐，反而roco 仲岩頂

而家問題係差隻肉盾，我反而覺得而家既薪金配置先正常返，除左G位太多外

得返30粒鐘 11MCAP左右
屋企 屎忽露沙 2個次輪
可以換咩肉盾返黎

都係既 有時第四節都唔出capela

所以我覺得呢個trade對Capella 同火箭都好，Capellla再唔打clutch time佢就真係無咁先

其實輸贏都係睇三分
衣家又多左個前鋒打快攻
靠打快攻同三分
個底一定比人奸
所以打咩隊都睇手感五五波

條撚屌個腦到底咩構造屌你老母依加玩自殺五小？

睇番Jordon bell 2.03m
Capela 2.08m
都唔係差太遠
Capela 重D
Bell輕身靈活啲
我諗主要都係針對防守switch得快D
以前睇勇士bell可以switch去守harden

D'Antoni on small ball: People might say that it's gimmicky or whatever, it's not gimmicky, it's doable."

要比首輪咩？

成隊執柒咗去啦

比左Denver

弱撚智

Houston abandoned switching everything midseason last year due to roster limitations and played a drop-back scheme.

With PJ Tucker, Robert Covington, Eric Gordon, and Danuel House they now have the versatility to play that style again.

無限switch準備全面回歸了

“The Rockets will move $7.5 million under the luxury tax threshold with the deal, but have been given a green light to spend over that for several of the players that are on their list to target, according to an individual with knowledge of the team’s plans.”

有個球員list可以不惜交稅去簽

EG:

往好處諗
covington黎到拉高左我地近幾場既身高

呢啲級數球員點會去你火箭

有冇可能可以執到Richuan Holmes

冇，係帝王打咁好

邊個啊
foj, a Davis, 字母哥，可愛啊？
我都識講啦屌
人地肯黎先得㗎

Shoutout to Gerald Green for waiving his no-trade clause to do Houston a solid

下年又回來

今年傷到打唔到

So what first did Houston send and what second did they get? Because if they traded this year's first and got a second from ATL or Minny this deal looks a lot better

算吧啦 仲有邊個可以拎出黎換人
Free agent / buyout market 又有咩選擇

AD, 猴, Mcgee

玻璃屬性 走緊下坡

有機會po對湖先算啦對住艇塊雀有邊隊有把握贏？隨時1st round出局

成隊波執撚咗佢啦

Jordan Bell 根本就係廢料

啱啱好相反

Covington 去木狼之後已經回哂塘

Capela係我地唯一仲有價值嘅資產
莫狗咁樣玩完
基本上我地今年一輪遊後可以推倒重建

冇 pick 呀，重建要等三年

賣Harden 賣龜 賣吓啲到期約
實換到啲pick番黎嘅

Sor 睇錯原來係透支左打後幾年

不過上星期 Five our 戰術打贏金塊
大家唔好咁悲觀

但係出多個首輪 係on9左D

咁係tank就要快

仲要係pilly 個種tank

Covington無可否認
係箭最重要嘅3D球員
其實咁換係好啱
可惜係出多咗個pick

PJ Tucker :

pj 表示 想打撚死我咩

PJ得分能力已經大不如前 比佢專心搶版好過

快d fa 老底簽jeff green頂大前
CBA停擺有機老底簽返Faried頂中鋒

faried唔洗諗
之前得罪曬全村人

真，話唔定黎到火箭會重新，green仲有貨賣，係進攻唔太得

當role player河仔咁用is ok

放佢出黎煩住對面，得入一兩球樽，好手感就隊幾粒三分，夠啦

本身Capela只換到Jordon Bell同Roco已經唔合格
屌你仲要俾埋首輪

莫狗係咪痴撚咗線

Wrap up warm guys! It's freezing outside. Bundle up! in sat bundled up in a Heattech V-neck t-shirt, a pink shirt, a scarf and a leather coat. My cousin is bundled up in a Uniqlo Heattech crew neck t-shirt, a long-sleeved turtleneck t-shirt, a red sweatshirt, a down jacket and a pair of gloves. I've even bundled my dogs up. The temperature has dropped rapidly over the last four days. Put on some more clothes in case the temperature goes down still further. Wrap up warmly and be sure to have enough rest. Keep warm !

不如望德國仔半季進化

Mda話佢太多無謂foul
今日foul左一下就成場唔出佢

防守垃圾

Heard that the #Rockets are still looking for an upgrade on the wings even after trading for Covington fwiw, in addition to a center.

Trade左RoCo重搵緊wing

Iggy
Jeff Green

PJ都抽自己水

Iggy trade左去heat la

Source: Rockets closing in on a deal for a center, currently talking to two Eastern Conference teams. In addition to a center, they are willing to take on additional salary in exchange for assets.

接近簽到c
東岸隊

有人吹係TT

Bucks, Rockets and Timberwolves among teams interested in James Johnson, per @IraHeatBeat

都多人吹係Larry nance jr

狂翻兜毒蛇隊人腳

The Rockets have also expressed interest in Pistons forward Markieff Morris, per a source.

換到就正

想當年獨蛇三巨頭

cannan去左邊

呢隻唔得，已收皮

呢個回曬塘啦

Won't be any additions, changes to the Rockets-Hawks-Wolves-Nuggets deal, source said. They'll stop at 12 players.

突然又話唔trade了
小矮人隊

但唔係話同東岸另外兩隊傾緊

彈出彈入

Warriors are trading Alec Burks and Glenn Robinson III to Philadelphia, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

With this trade, the Warriors could now take two minimum guys from Houston for Looney and completely duck the tax.

(Not holding my breath, though.)

條英文係指緊個一單交易唔會再加新籌碼 唔係講緊唔會再有新交易呀

唔知有無睇錯，火箭接近換到鼓佬 定james Johnson

換鼓佬點解唔留CC

睇唔透喎

仲要咁貴約

source?

james johnson去左熊

Rockets have made inquiries about Christian Wood, source said, among many others. Not sure that one can come together with a deal. He has played well this season for the Pistons.

又想翻兜

呢隻好野喎...

可以用咩換

全部自己當年唔留,而家貼野換返黎

咁佢都係今年先彈出

好難估到既

Houston did its due diligence on Tristan Thompson, but are unable to get to his number to make a trade work, according to Chris Haynes of Yahoo! Sports.

Haynes adds that the Rockets could look at Thompson if he is bought out, which is certainly possible given Thompson's big $18.5 million salary for this season. It's a good bet that Thompson has played his last game as a Cav

要TT只可以搏騎做人情再搶

咪玩，佢bhyout直接找lbj唔好

TT 合約戰士

入到應該出哂奶力打

Yahoo Sources: Houston did its due diligence on Cleveland center Tristan Thompson, but are unable to get to his number to make a trade work. If Thompson makes it past deadline, a buyout is not an option.

出年又宇宙勇啦

奪冠𥦬口/最後希望正常完結

重建啦

Houston has traded Jordan Bell to Memphis for Bruno Caboclo, source tells ESPN. Teams exchange second-round picks too.

無限翻兜

巴西kd

屌

個年臨尾炒鳩人地

換個上唔到場既Wright

姐係CC + Pick =roco + bruno

morey 會唔會笑柒返自己

Rockets have pursued Caboclo through much of the season, thought they had a good chance on the day Gary Clark was waived.

原來一直都想追番巴西kd

唔係wright
Rockets waive four, will give two-way deals to Vince Edwards and Gary Clark

執柒咗佢啦

屌你老母啊莫狗

其實都冇乜期望 乜野籌碼都冇可以點換

Deadline了無c

唔知buyout有無得執翻隻C翻嚟

無就 pj

依家過左Deadline, 係咪就算cav buy out左TT
我地都簽唔到佢？

唉，marcus morris比快艇拎埋

今年又收皮

Robert Covington won’t start, per Mike D’Antoni.

LeBron James on the Rockets getting smaller: "They're already shooting 45, 50 threes a game. Now they're going to go to 60, 65 threes. That creates challenges for everyone in the league."

身高過兩米既錯

河仔

live by the 3

每個進攻防睇到好撚緊張

今場得左 證明NBA 陣容又有新玩法

係證明今場有手感

睇手感贏波係靠運
人地爆底輕鬆拎2分穩陣

歡迎各位黎到mda實驗室

防守 無限換防番左黎
進攻 射波上籃空間大左

Roco唔錯 可以比EG打翻第六人

空間係真係癲
一個剷到埋去再分再剷好似猜馬騮咁

係唔知體力頂唔頂到咁打
人少又要頂又要跑

潮用ad守wb又幾有創意

Kuzma守唔到wb

There were 3 possessions I caught in the first half where James Harden left a three-point shooter wide open and they made it.

點解登有特權可以唔去contest人地open 3s

PJ 4犯 大撚鑊

暫時睇RoCo 守off-ball協防好一流

不過佢都係玻璃膝，驚傷

AD呢球。。。。。咁都無走步

輕鬆連續6罰

登登？

WB好似岩咁樣打
但JH好似傻撚左咁

我地隊波最細size既wb係c打法
最大size既roco pj射3分
Wb可以bully到大size既kuzma green kcp
搞到要搵ad守佢

登登吸哂怪，長期被兩夾三夾

反而欣賞佢唔硬爆係咁分波啵

呢節剩係得我地會犯規

其實我明白個概念
Harden被high trap已經成為常態
無得用iso產生攻勢
而wb唔射
所以拆走capela可以多一條友射得出

Reggie Miller講左同一樣野
而且wb可以多啲切入添

coach challenge 原來有棧綠燈

唔鬧Morey了

Rock兩球三分

WB 要讚 又守到波 又冇腦殘急推

係咪要贏

兩大nba現役單打王 （各拎過得分王）
火箭真係work到死亡5小

湖人唔明點解第三節開始冇出兩個中鋒，內線得AD

龜龜有幾耐無試過單打對面防守弱既人

防防勁既都被登登登吸哂

我既small ball嚇到對面唔放放Howard McGee出嚟
所以又唔輸太多身高

出埋跟唔到 會勁多open three

九人輪換

感動了

唔夠快，比火箭係5out射三分 或者阿龜快攻

三球入你一球都陷家產

會唔會補埋隻jeff green, 幫手打下底都好

同埋唔明點解湖人要打聯防，搞到補位唔切俾人狂射波

可唔可以要個中鋒

阿龜又40+

Roco成功降低左pj playing time
即插即用

In 30 minutes during his #Rockets debut, Robert Covington had 14 points on 57.1% shooting from 3-point range.

He also had 8 rebounds, 4 assists, 2 steals, 2 blocks, and his +16 was the game's best plus/minus.

Oh, and Houston won on the road at the Lakers, the West's No. 1 seed.

同PJ 第三節四犯有關 所以出多左Roco 不過結果論 Roco 兼容性好高

The Lakers adjusted to the Rockets as far as lineups go. JaVale McGee and Dwight Howard have combined to play less than 20 minutes. Anthony Davis is at center in crunch time.

潮跟左火箭節奏走

感動既係今日wb mismatch可以打到AD
咁好多C都屈到

今日sefolosha都防得好好

原本以為佢淨係識3&D 估唔到啲走位傳波都有正選level

PG到C位邊個守佢都係咁

8失誤滅你威風

無左capela成條lane開晒比wb剷

PJ Tucker

Roco真係perfect fit火箭

威少過去30天，場均拿下:
33.4分(聯盟第二，Lillard第一)
命中率52.6％(聯盟第二，字母哥第一)
8.2助攻(聯盟第五)

Harden step back左都要比ad block
Roco可以係ad面前射得出...

呢個真係笑左

幾大份

屌你老母 死垃圾班主 又慳小小錢 無tt用
莫雷簽埋jeff green 啦屌

有返啲okc時期既level

其實咁樣會唔會打撚死pj....
咁既高度
仲下下同大隻佬肌肉碰撞.....

咁我諗pj唔係傻既, 都唔見得佢下下硬食, 有D位佢都識閃, 讓2分算

雖然出力多左 但相對出場時間少左好多 仲少過capela係度個陣 可能係犯規影響啦 要打多幾場先知

而家全聯盟打火箭都要高位夾harden架啦
唔係登子場均晨早破咗40
咪試下唔夾囉

巴西kd應該會有得出下，打到上年熊水準就賺

火箭而家插多隻shooter，就係要射到對面唔再夾

簽左巴西kd咩

咪用bell換返黎

harkless有機買斷都可以J下

要幾多個wing

covington玻璃膝，要多件冇壞

好智障 炒完又搵返黎

唔撚明點解唔要jeff green

尋日吹風個d全部都係自己棄##ln
james johnson, wood

四不像冇特點，表現勁唔穩定
勁個時咩都勁，廢個時冇攻冇廢
今年係爵都打得差

打C？

佢除左身高高我地d侏儒少少真係唔知有咩特別好
籃板,單防,協防,3分全部都係普通,最耍家算進攻都係大起大落
黎做role player有特點好d, 4不像冇球權多數好伏

簽埋可以排個okc陣

Rockets: B+
人地話個trade有B+

個trade係OK

但最尾冇C係F
有咁多時間都買唔到個2線中鋒 正仆街

marvin williams買斷左

😍😍😍

打完潮
今日太陽唔敢high trap harden

Woj just posted on IG that Rockets tried to bring the Nets into the 4 team trade. DeAndre Jordan was the target and Fertitta gave Morey the green light to spend. Nets weren’t interested:

原來想trade daj不過nets唔肯trade

一節比人打50

打親d冇咁勁既隊防守都直線下滑
不過對面都真係hot

Harden終於做返iso登

Harden 3 made 3s since changing shoes 👀 @ca_rockets @bull50

又關對鞋事

MDA was asked if Harden will continue to jump or if Covington will do the job. Coach said Harden won’t give that one up - just nearly misses against Ayton.

Gobert next on Sunday.

登子會繼續跳波

唔知今日會唔會出巴西kd黎睇下，想睇下有幾多料

膝傷中未得唔洗諗

屌你太陽啲閪雞

Oubre 呢期hot到咁

house同tucker今場又無限炒

作客B2b班友攰到

Tucker - 1/7
House - 1/6
Gordon - 1/5
Rivers - 1/6

Total = 4/24. Just not a good night for the supporting cast.

Eric Gordon out with a lower leg injury.

買親呢隊野都輸

終於肯出Hartenstein

B2b, 無wb eg, 算啦

成節都垃圾時間

廢到呢

好老實 無個高佬打c
Tucker 好快打到受傷
出場時間太耐

When Yao Ming was in his prime, he was tall and light on his feet and great at blocking, dunking and getting rebounds who definitely has an edge over lots of centers

Stephen Curry is tall and agile who definitely has an edge over lots of point guards.

Capela trade解放wb

高啤守佢都打到咁

......

The Houston Rockets are planning to fully guarantee PJ Tucker’s fourth season of contract in 2020-21, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

正式宣布5小實驗失敗

Covington

返黎啦 roco

咁都入

good defense , better offense

守得好好，真係無計
只可以講黑仔
上次帝王又係一秒絕殺

好可惜，最後roco同pj好j到

雀連續兩場好運到

今日輸1分都神奇
對面3分一樣入波準過我地
罰球多過我地，籃板完爆我地
得失誤多我地9個

仲有場打ingram手都未還債

P.J. on the loss: "The last shot didn't lose the game. We lost the game way earlier in the end of the 3rd Q, beginning of 4th - they scored way too easy. Clarkson got whatever he wanted, Conley got to the rim whenever he wanted, we gave up wide open 3s, I can go down the list."

I send my condolences to the family and friends of Kobe bryant.

新會然報到

Report: P.J. Tucker hopes to restart extension talks with Rockets

守得ok wo第一節

聰明守到wb
2nd unit唔太攻到...

harden有時要攻得果斷d
一拖時間得返5秒內一定夾鳩佢
最後傳比隊友/自己射都好鳩好趕

聰明守佢都三十幾分5成命中

連續幾個procession 都draw foul

呢節贏罰球

今日harden以外3分29中6
繼續輕鬆炒

Russell Westbrooks is honoured for his performance in the game against Lakers. He is honoured with an award for getting the most dunks in the last season

唔明點解唔用下hartenstein
活動能力七呎高佬算唔錯
有三分有籃板守波都唔錯
記得上季佢都守過下KD
btw火箭呢隊閪波贏猢贏塞輸大腸我真係屌你老母
都唔知前世做咩孽中意咗呢隊波

你最尾依句，
其實由我2007年開始中意左火箭
已經經常喺我腦入面諗依句

我08開始留意火箭，不過嗰陣仲細冇乜睇波
侯活嚟咗之後開始認真睇箭
每年就係睇住harden點畀湧屌咁際

其實基本上係Mcfail黎左後
由心出發去屌嘅次數係愈來愈多

唉屌
呢隊波同阿仙奴獌差唔多
有期望就冇希望
冇期望就勁撚到嚇撚到你仆街
btw準備睇金塊對猢未

Yo. Am I seeing things? Harden had an open floater or dunk, but passed it to CP3. Muscle memory 😂

morey繼續佢既翻兜回家系列

有冇人好撚僧Giannis?
屌佢老母係咁針對harden

無

由開季唔夠前鋒到而家一車前鋒

The Rockets are also likely to have a deal to sign free agent forward Jeff Green, likely as soon as tomorrow, a person with knowledge of the team's plans said.

Ryo蛇j果個

Rockets intend to sign forward DeMarre Carroll once he clears waivers, source confirms multiple reports. Carroll played in just 15 games with the Spurs this season.

大前都冇

亂尻咁黎

原來簽埋Caroll 同 jeff green

Houston thunder

一個c都無

好多個
全部小前都係C

半打stretch four但係無中鋒

我見到全部都係中鋒

如果之前confirm到可以簽jeff green同caroll
大家仲贊唔贊成trade covington 翻黎?

能力差咁遠邊有得比

Jeff Green + Carroll

依家睇 Capella 走真係解放左Wb
Covington 又的確好夾隊波
Jeff Green 唔好咁大期望 佢守波印象一般
反而Caroll 就真係正

依家starting five:
Wb
Harden
Caroll
Tucker
Covington

其實好正

carroll今季馬刺打勁少,數據望落都好屎
真係唔知真退化定係波波唔比

波波唔出掛 要問下啲刺迷

jeff green間唔屎爆一場有十幾分就ok啦
依家隊波d role players全部都一場準一場唔準，好難打過連勝氣勢波

PG: WB, 河仔, Clemons
SG: JH, EG, Frazier
SF: House, Mclemore, 斯科路沙
PF: Convington, Carroll, Jeff Green
C: Tucker, 拳王, 哈滕
其實可以打到十一人輪換，雖然迪安東尼打死7,8個人

Source: Rockets sending C Isaiah Hartenstein down to their G-League affiliate as early tomorrow.

高過2.03m就要走!

大家係咪唔記得
仲有個6呎9嘅Bruno Caboclo
有3分
打小球5號啱晒

呢條友防守合格，係進攻極好鮮

不過有餵餅加成，應該一場十分唔難

簽撚哂佢啦

始終都要有隻阿凡達(Carroll)坐陣

簽黎打字母哥（入到western con final 偷笑）

James Harden's cousin Mark and I have been wanting to go on a cruise across the Atlantic exploring new islands for a long time but the cruise ships which we've looked at are all out of commission. Dream cruise is out of commission for repairs and won't be in commission until April. Costa cruise whis is out of commission by broken components and power failures is expected to be back in commission in july. Oh well. By the way I wanna match my pink shirt to a pair if beige chinos. Beige and khaki go with pink. Black and white match up with pink.too. Navy blue and sky blue also match pink. Unfortunately Zara ifc is closed for refurbishment. Apparently it's being retrofitted with new clothes racks, shelves and updated door jambs. Oh well I suppose I can go to another branch. Mark owns a mansion in Tokyo. In his front garden he planted a litchi tree, a mango tree, a chestnut oak, a black maple, a red maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce lovely french heart-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, lavender, hydrangeas, violets, sunflowers and lisianthuses (eustomas), most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass every now and then. He occasionally hires a gardener to manicure his garden from time to time. His back garden is enormous which is five thousand square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a few plotted plants and a vase of lisoanthuses. Orchids and eustomas (lisianthuses) can be cultivated in flower pots or vases. In the spring beautiful spring flowers bloom in the meadow. In the summer the meadow is blanketed with pretty summer flowers. In autumn, the meadow is covered in lively autumn flowers. In winter it's a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. Every Valentine's day Mark buys his wife a bouquet of pink roses and lisianthus (eustoma). They're pretty cut flowers. His new chairs are covered with protective plastic wrappings. His new television is covered by plastic sheeting. Did you know that seventy on percent of the earth's surface is covered by water? On mars twenty percent of its atmosphere is covered by carbon monoxide while thirty percent is covered with carbon dioxide. His meadow is covered in wild flowers and exotic flowers.

其實個個英文佬係咩人黎，請野九唔搭8既

一早block 左佢

煩到成日講啲無謂野

JB Bicketstaff又騎劫到個head coach位,好勁

簽到Jeff Green同Carroll未？

簽左Jeff green 10日短約

Pistons 和Reggie Jackson 達成了協議，Jackson 的合約會被買斷。而消息指Jackson 將會加盟Clippers。

All go LAL/C la diu

補左船pg 個短板

Harkless幾時買斷啊屌

佢又唔係組織型

NY都話佢開口就肯放佢走
但係佢合同年可能諗住係ny刷靚佢就算

佢斷過唔知咩，唔好想像到佢好勁

Harkless其實好撚廢 係比較後生

突然間兩台前鋒

Pj tucker 100% 3分

暫時睇green Caroll都做到野

Green未回復返狀態

贏緊40分都咁好火氣

幾時火箭變到咁有激情

兩個都生生地喎
Caroll 可能啱啱報到 啲換防好差

錢多

我龜挑曬成隊勇士

第一場算唔錯

係roco 夾得太快姐

Caroll

阿green咁射得既咩

佢不嬲係海鮮型，今場超準下場超鐵個d

巴西kd防守幾好，進攻

agree

岩先個下double team 體現左佢長手既價值

Carrol 唔撚掂喎 係咪因為太耐冇出

掂既剌就唔會咁樣放啦

依條片充分解釋到佢點解喺刺冇得出

Carrol現階段真係唔好得, 冇咩信心, 見佢帶個波都好似就甩手咁
希望出多幾場, 打返起自己d信心啦

硬件ok
軟件未ready, 完全係被人一步過既feel

諗起marquesse chriss

好撚多foul

mclemore成日食呢d無辜foul

咁又進攻犯規

犯規8：1
茅閪火箭

賓仔每次打我地都著哂火

兩邊吹d尺度擺到明唔同，唔準既話唔洗打

黑撚到痴線

Mitchell flop

呢期佢最多雞

有冇link...幾個網都死左

thanks

而家驚第4節開波自己一野倒晒

而家希望westbrook係playoff前儲夠 T foul停賽

呢頭開肘抽水轉頭入波抽水推人，一個T都冇

bump 都foul?

企左線內喎

又吹雞控場

痴撚線d雞

嘩屌，啲雞想點撚樣

屌你老味唔比pump
哈登郁下上身又比人吹

見到jazz輸波幾開心

好大機會第一round見

我箭一輪遊 提早放暑假

估唔到capela影響咁細...

咁岩有jaff green頂一頂

不過重點都roco

Btw, Carroll 做咩唔比出

D雞控場控到咁緊出毛咩
失幾球分分鐘輸

自我安慰： 火箭火力太猛

Roco三分再準啲就完美
屌你火箭啲防守佢嚟到之後升咗幾個grade

推